區選黄絲ㄧ定輸到朴直

區選黄絲ㄧ定輸到朴直
首投族全無動力去參與 加上上2次西九立會補選年青票近乎全放飛機 根本想張區選變做公投去DQ政府就等於發萝 到宜家又無文宣 又無攻略 又無戰術 大家只是重覆之前啲纪,念活動 到全朴街就吳好姓濑啦。

做咩啫你

健制D選舉活動不知幾行 大家仲係堅離地

學識打正字再嚟開po la

你自己唔投唔好當人唔投

Hello 大陸仔

大家不但要投票，仲要影響老人家，
因為鐵票太多，又多新移民，
可能今次一樣輸，議席差不多，
最多係票數輸近左